有冇手足要手信呀~

我買咗好多made in japan既靚狗糧

想要
利申 屋企隻泥妖要食

比自己？

想要
屋企隻狗 Costanza話要食

想要手套俾鋼XXX

佢大把

日本城

有，剩係想你唔好帶沙狗番黎就夠了

屌你老母？

就黎扔條撚樣出街

買d比kayb

留畀自己食拉😳

G持

咁你咪冇得食

樓主又表演柒

去邊樹？

想要

G

留俾你個2隻狗啦

朴孝敏好波

朴初瓏好波

呢幾日都係留喺京阪神ja
聽日過名古屋嗰邊

有冇食日本妹

樓豬過去做汁男？

緊係有你份

未，準備食

名古屋巧悶

🐕好有錢

炸鹽閪 買唔到唔好返黎了

想要自信
可唔可以俾D黎

你做雞要咩自信

FK U
認真想要

小妹都無既野 你點會有

UWIN

🐕有冇去滑雪

我想買比我既cos狗

去能左飛田新地未

影就幾張日本妹相啦

Cosb我隻狗想食